性命VS工作，好難揀咩?

認清事實，醫護罷工，全港就會跟!

「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」

Push

絕症+傳染性高
放大陸人落黎醫做乜鳩
完全無醫嘅價值
八宗你隔離左唔醫就死八個
醫嘅話點只死八個呀dllm

疫症爆發一定係隔離佢地再燒死佢地
由古到今都係燒村控制疫情架啦

為700萬香港人自私一次

人工最重要
醫院工作除咗醫護重有好多hca、文員丶保安
佢哋人工又低又無保障又要吸菌重慘

深圳都有醫護辭職，命只得一條

支持。

人地罷左啦 到你未呀

推

要幾弱智先繼續返工
我寧願攞綜援

呢個就系大陸隱瞞疫情的主要目的。防止醫護恐慌。